［突發］深水埗特賣城：全新3.5紅外線轉插，返屋企幫爸媽轉台！

Price

有無lightning 頭

果個位本來都多人

依家變佔領深水埗

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Pish

部機無3.5